（推到完場）8：00 燒山vs茶記

另外

茶記有咩資格對戰燈神！？

今次冇理由輸啦

正喎，有花生食

老燒婉拒直接同正撚樣對談